若蓮bb死左個囝囝真係好慘慘豬😭

若蓮喪子
連城之失
抵千萬金
死者不回

得喇
藏頭詩嘛
威喇叻喇

諗咗咁耐點知冇人欣賞

樓主諗咁耐點知冇人理真係了慘慘豬